[由24號零晨開始] 我會記底所有上連登既user名

毒撚

記住我先

每

自己報名先

報到

唉排定隊霸頭位

排隊準備報到